[學術鳩up]用考警察方法去重組警隊可行否？

今日經過太子狗屋，
見到個主色係元朗白啲招狗廣告。

忽發奇想，曾自衛都可以令到元朗鄧做主，咁如果用幾年時間去不斷換血可唔可行？

申利：以上純粹亂講，無任何意思，只係R水吹

2014...

「14年話入去改變警隊果班就係而家打得手足最甘既防暴」
係入去做大事既
咪靜靜地入去做
咁樣討論都係鳩up多

樓主仲天真過天真嬌

我覺得係要做 但係要好有組織咁做

三五不時就有呢啲post出現
想做狗咪講囉
你死全家姐
又要做雞又要貞節牌坊

有冇諗過佢地咁做係想搏上位做一哥之後改變成個警隊呀
唔通幾個細既可以做到d咩 咩
俾d耐性啦

google 下咩叫stanford prison experiment

因為2014年入去嗰班好左膠
佢地去咗做清流而唔係內鬼
同埋之後嗰幾年又無手足入警隊
做唔到野
尼D野要年年都做先得
深耕細作要長期做

如果有多幾百個除暴go就...

唔通唔覺意係陰濕位唔見槍咩